如果今日最多人唔衝，等同9/6 一樣

d警犬一定係今晚d人開始散先清人

政府一定睇死d人聽日返工走

佔路唔係目的，各位勇者加油

加油

目標一定係阻止二讀！

衝完立法會唔理你 都係達唔到目的

咁衝你老母啦今晚